有得你揀 會唔會提早退休

如果有得你揀
你會選擇 3x歲退休 但過得窮少少
(當家庭年收入500k)

定係一直做到5/60歲 但生活富裕d？
（當家庭年收入1.3m-2.x m隨年歲增加）

2個選擇都係有供滿自住樓 同會生仔做前設

生仔500k未必夠喎

窮養？

3x歲退休 再搵份鍾意/hea既工

份人工差左幾倍 好似直頭唔做好d

有錢早退休 可以享受生活
冇錢早退休 日日無所事事

50萬一年係有錢定無錢？

提早退休好撚悶架
我屋企幾個親戚都三十幾四十退休
然後鳩流流 雖然係就話得閒去旅行上下興趣班
有時上去佢地屋企 見佢地咁撚後生就攤喺梳化等死咁
我懷疑好多退休冇耐就死果d分分鐘悶死既
(我自己都試過停學停下一年齋玩 諗起都覺得自己成條廢柴咁 每日起身都諗點解要起身 起黎都冇野做)

睇你點洗

返工累 日日6點幾起身

睇份工 如果返5日 返8-9個鐘 準時放工 無乜壓力就繼續做 不過係香港應該無乜可能搵到

塭份翻10點 大把